讀sub degree 無u讀既你，依家生活如何？

Hd/asso 死讀爛讀上degree 最尾上唔到既你地依家做緊咩 讀緊咩

慘無人理

得你呢啲loser上唔到咋嘛

asso畢業 岩岩出黎做廚 計哂獎金個d2皮一個月

讀咩asso
同做廚有關？

我讀商科 完全唔關事

畢左業2年 係濕鳩law firm做緊 16k

讀完asso升唔到上degree真係唔知點算